日日同男朋友傾電話 到底係咪罪

晚晚同男朋友傾電話 係咪一件好甜蜜既事

正. 以前同ex long d日日傾, 訓較帶耳機.
不過不敵3年分左手

我覺得係折磨。長期每晚既話

咁啱有話題傾下冇壞嘅，但強迫日日傾就好辛苦

你就好
我都好想 聽下佢把聲都已經好開心
男朋友把聲真係好好聽

日日傾好開心
傾到冇話題果晚就打住電話睇戲
但日日傾會有好多耳屎